{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 하이텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午後1時です。 予約の際は、2人入室基準に客室料金が策定され、特殊客室であるパーティールームのような場合は、直接人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ホテルの特性上、貸室は運営しておりません。 また、予約時にWi-Fiを要請された場合には設置が可能で、全客室にはシネテレビが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午後1時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームのような特殊客室では、人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームの場合は、直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は、入室拒否の可能性があるため、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により、客室情報は随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは貸室を行っていますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルでは貸室を行っておりません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの設置は可能ですか？",
            "answer": "予約時にWi-Fiの要請があれば、設置が可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "全客室にはシネテレビが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 384
    }
}